有冇人坐車一去到某一個位就會收唔到？

坐西鐵過左錦上路至入隧道前個段路就會收唔到 有冇人一樣？

CSL 九龍站

一到圓方有5G 仲要好快
但係站入面好慢